O TUTTO O NIENTE IL DISCO UFFICIALE DI DILUVIO
L'USCITA PREVISTA PER MARZO 2011. 

ASCOLTA  IL 1 SINGOLO ESTRATTO "A NEW BOSS" SU WWW.MYSPACE.COM/DILUVIOMUSIC

Il Logo della NKD Video producer  stato ideato da:Costanzo Mannella
Regia di Michelangelo Di Pierro